考宏業東，衰左

衰左係轉出大路黃格個到，太禮讓

就考都未行哂4條線

又係你

好sad

全中！！！
我就係呢個位出事
屌佢老母
喊緊，好傷心

咁你係咪考左2次？
好唔抵
過其他位我都冇問題

好貴呀，但係我都報咗，因為唔想再煩

派左個快期應該三月再考

呢題路真心難同好撚睇彩數
死車多撚到

利申：中元朗村

補出面喇，學院太貴...

好唔開心呀
已經左望右望做晒功夫，竟然衰係呢個位

考宏東 armarm one take pass